然而，實際上將有一個核心的分類提供由精心製作的基本輪廓組成。 Ciara在LR&C旗下推出了她的新時尚系列，Blake Newby, 2021年8月26日，Essence.com 
 當我後退一步欣賞這輛車的整體輪廓時，它那彎彎曲曲的輪廓就像一首誘惑我開車發動引擎的警報聲。 兩門開關|喬·菲利普斯| 2021年8月20日|華盛頓刀鋒 
 威爾·泰勒(Will Taylor)，服裝總監我測試了很多服裝，有時在浮華的新技術和時尚的輪廓的模糊中，很難讓一件衣服脫穎而出。 我們的編輯喜歡的裝備在7月|wtaylor | 2021年8月6日|Outside Online 
 我鬆了一口氣，看著坦納，想告訴他這件事——我看到他旁邊有一個男人的剪影。 我去露營作為我的龍與地下城角色|smurguia | 2021年7月15日|戶外在線 
 Flip 5、Charge 5和Xtreme 3的外形可以簡單地用“原木”來形容。 JBL音箱比較:哪種型號適合你? 比利·卡登2021年6月30日|科普 
 這件外套，合身的胸衣，收腰和長裙，為凱特打造了一個熟悉的輪廓。 2014年11月14日，每日野獸 
 我會加上一句“不要拍攝那些在海灘上沉思的政客的照片”，然後把肯尼迪的剪影劃掉。 為什麼我討厭海灘|P。 J. O 'Rourke | 2014年7月27日|DAILY BEAST 
 當你走到第一個屏幕前時，你的剪影出現了，鳥兒向你俯衝而下。 Nico Hines | 2014年7月7日|DAILY BEAST 
 他拍剪影時我坐在那裡，但他不得不停下來，因為我開始瘋狂地哭。 第一個現代校園槍手覺得對其他事件負責|邁克爾·戴利| 2014年5月30日|每日野獸 
 她挑選了黛安·馮·芙絲汀寶的裙子，開始真正享受這種新的輪廓，這種新的自由。 《美國騙局》風格指南Erin Cunningham | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 在屋角一所房子燈光昏暗的門口，一箇中國人的身影彷彿是一動不動的剪影。 塗料| Sax侯麥 
 這樣就可以很容易地獲得相當精確的輪廓，可以勾勒出輪廓，也可以從屏幕上剪下來。 知識的神奇之書|各種各樣 
 而且，他只存在於輪廓之中; 他從不超越輪廓和諧的剪影。 《現代繪畫史》第一卷(共四卷)|理查德·馬瑟 
 皮特拿出一個年輕女士的剪影，把它傳了下去。 Thrums的一個窗口|J。 m·巴里 
 向同一個方向望去，透過薄霧，我看到了一個城市的灰色輪廓。 安布羅斯·比爾斯作品集|安布羅斯·比爾斯